點解YOUTUBE個播放清單係咁重複第二首歌?

明明SET左隨機, 點知係咁LOOP第二首歌,
禁咩歌都好, 下一首都會去返第二首歌

有冇人都係咁?